在某種程度上，共和黨人需要問問自己，這樣的對話和強硬的言辭是否足夠——尤其是考慮到格林沒有表現出多少懊悔。 共和黨的瑪喬麗·泰勒·格林問題正在失去控制，艾倫·布萊克，2021年1月27日，華盛頓郵報 
 哈奇森說，他感到有些懊悔，因為他的幾名消防隊員那天沒能趕到，所以他比他們先接種了疫苗。 Lenny Bernstein, Lola Fadulu | 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 研究還表明，當女性選擇認罪或表示悔恨時，她們更有可能獲得減刑，尤其是當她們的行為與反抗的男性被告形成對比時。 為什麼重要的是要看到女性有能力……犯下可怕的暴行| lgbtq編輯| 2020年11月21日|沒有直新聞 
 我曾經以為，自行車事故的司機缺乏悔過之心，他們可能會開玩笑說，因為騎車撞到別人而“得分”。 我開車撞了一個騎自行車的人布魯克·沃倫，2020年10月28日，戶外在線 
 賈努利星期五早些時候對法官說，他對自己的行為給女兒、妻子和其他人造成的傷害“深感遺憾”。這是他們兩人首次公開表示悔恨。 洛裡·拉芙琳在大學賄賂醜聞中被法官接受認罪協議，被判兩個月監禁 
 當我丈夫大喊著要呼吸的時候，我才開始後悔! “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控訴|邁克爾·戴利| 2014年12月4日|每日野獸 
 因為原始暴力是由宗教信仰為之辯護的，“犯罪者沒有悔恨，沒有恐懼，而且極其自信。” 為什麼ISIS一直在我們周圍轉來轉去，就像基地組織在911之前做的一樣|Christopher Dickey | 2014年9月11日|每日野獸 
 清醒帶來了一個新的、更善良、更溫柔的沃馬克，他經常對自己過去的過錯表示悔恨和遺憾。 鮑比·沃馬克的性民主:宣揚共同快樂的晚期靈魂傳奇|大衛·馬斯喬特拉| 2014年6月29日|每日野獸 
 在他被判犯有勒索罪時，範德斯魯特對勒索沒有表現出任何懊悔。 Joran van der Sloot的婚禮鐘聲|Andrea Zarate, Barbie Latza Nadeau | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 如果他有一絲悔恨，他就會牽連那些與他合謀犯下史上最大龐氏騙局的人。 為什麼要相信麥道夫對摩根大通的評價? Burt Ross | 2014年2月21日|DAILY BEAST 
 年復一年，你毫不猶豫，毫不悔恨地吸乾了它的生命之血。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 但是，在她所遭受的各種矛盾的感覺中，既沒有羞愧，也沒有悔恨。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 如果批評家後悔他的惡行，那是因為發生了什麼事喚醒了他的悔恨。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 他不知道那裡有座墳墓，但有一種難以言喻的悔恨使他感到沉重。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 從休爵士的態度來看，他意識到他對自己最近的行為感到後悔，現在深感懊悔。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯